PSP改機

岩岩諗住將部PSP拎去改，點知上網睇完，發覺d seed可能太耐所以死曬，想問問究竟邊到或者邊個網可以改機？
最後祝各位身體健康，新一年搵多d

唔講都唔記得PSP要改機先玩到老翻

荃豐鴻發

一搜PSP 自製系統已經有晒下載教學

1000 機電池打柴 , 可以去邊到買??

我搵到果d全部死曬

我有所有改機檔 之前淘寶買落 仲有games
Psp1000

淘寶呢d都有得買？

幾貴下 前排問

無代用電的嗎？？

淘寶有 代用電 反正我上兩個月執屋揾到部1000
一次過買左16gb、 改機、電加叉機，然後玩左幾日。跟住又放埋一邊

可以教小弟點樣改機？

Download 個改機檔，然後用張卡安裝。 完

無改過機唔可以直刷3者rom.
一千機最好情況係降落1.50 整神電神卡，
就可以任改機直上6.60 dev 好似係最新版。

電神卡我真係唔知係乜，我好似係好舊版本 然後裝rom完左。因為我都係靠淘寶